覺不覺得班C朗FANS成日做佢個招牌慶祝姿勢好on9?

都唔知做乜柒
行行下街係度跳
即係我食食下飯都唔會踎響度扮屙屎啦

On9得過啲籃球玩具撚喺條街度射籃

大家一擔擔